(特緊急) 觀塘有三個細路俾狗拉

喺觀塘敬業工廠大廈樓下，我去入lift白衫果個先啱啱俾人押落黎，佢好似同我做口形講佢個名。

有冇人讓佢地三個，幫佢地搵人幫手！！
張相我再落多去一次扮打電話偷影

推

幫手推呀！

Push

push

Pish

咁個名呢？你睇唔睇到個口型

係唔係近華嫂嗰邊

睇唔到呀就係

差不多

係，敬業街順豐門口

直播/拍住片先

Push -

實俾人拉埋

屌 又拉細路 你老尾

推呀

去到現場，已經唔見左人

唔好被消失呀

應該上左狗車車走左

拍片都淆

冇人

俾人捉撚埋邊個放上網搵人救，今日星期日，果邊好撚少人

人呢

寶寶channel 有片，4點半左右放既

有冇link